公務員簽到簿 G.F 26 已經係每個公務員返工紀錄

跟本唔洗裝你個垃圾app

推

唔係人人都要簽架
利串：pt33

係咪想違反誓言，你講呀

之後講 安心出行
唔會冇啦啦過資料
咁樣當打卡咪係過資料囉

垃圾文職先要簽到架

文職先要簽到，仲要唔係個個office都有用嗰本野

返工返學呢啲對當事人恆常、定時會出現嘅地點強制用安心出行係戇鳩到極點

掃黎做乜
大家都係返工
之前都有公務員確診, 咪個office 大家齊齊消毒囉
家下咩事遮

好撚無聊

個 app 唔係想 check 你返唔返工 , 係暗中 check 你放左工去過邊

低級職員

一定唔係

最撚搞笑office要用職員証, 出入都有紀錄, 係要攪屎棍做埋d政治任務
咁係咪有件確診幾千人係正門嘟過安心就幾千人一齊去隔離

Officer 洗撚簽

pt.22以上唔洗

無閉路電視咩？

Officer grade 好多都唔使簽

無
你估私人公司咁24 小時mon住班奴隸咩

出入口會無？無面容辨識(純眼部)？